我正式宣布 開始全面罷工

全面罷工 還我香港！！！

推

721
811

811

721

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

機場大集會